1月11！上水和你轆！不見不散

我要鳩嗚

我要轆豬！

推,
一人一個空喼

或者轆箱水，可以邊行邊飲

正

推

唔好咁做呀

每人一架百佳購物車 去鳩嗚

Join 一齊拉

Share出去

真係天才
班狗肯定冇連登account啦

係咪呀

肯定無幾十個便衣添

一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

堆

應該日日上水都有活動
食飯睇戲最歌拉水貨

一人一個喼
仲要着到成陣大陸除
咁就無事啦

和你轆唔係遊行，同和你shop一樣係為左塞人，不叫口號不被捕

買水貨買

鬼撚到癲

push

水貨客

買野遮，臨近過年要掃貨，不過未必睇得岩
大家出去之前，要認清楚自己當日目的，帶定空喼準備入年貨或者購物袋，支持香港消費市場

邊個搞嫁 ？

冇搞手好鬼